有屎眼既人其實好孤獨

唉

我都覺得嗰班人好慘
好彩我無

辛苦你啦

真 尤其是聽到有啲靚女居然會屙屎 真係幾索都會扣哂分

真，一個人痾屎好寂寞

就算去公廁痾，同隔離個格嘅人傾計，但始終隔住牆，好孤獨

有無得開放式廁所比大家邊痾邊同隔離打招呼

或者整個超大型又闊嘅馬桶，可以約埋班親朋好友共用馬桶，有屎齊齊爆樂也融融